廢老搵人吹水~ tg/whatsapp

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢
只係想傾下偈吹下水

thanks

借刀？

no la

你睇到有頭像的